收到風，當年投左掃把頭既港島中產好多都有雙重國籍

個個屌晒鬼，話捉蛆入屎眼

抵撚死架喎
咁撚醜樣嘅婦人都投得落
仆街唔好喊

班中產最叻扮中立

而家就中招

咩電影??

掃把頭：我驚閪咩，而家你班柒頭世世代代都只可以投我

小露寶

游b vs 鼠王
Miming vs 交配

香港師奶因為妒忌心搞彎晒香港